{"filename": "surrealismo_SURR_027.jpg", "tags": ["Surrealismo"], "description": "Recuerdo a Par\u00eds by \u00d3scar Dom\u00ednguez", "permalink": "Google Arts & Culture", "date": "1932"}